【唔翻舊賬】睇下熱狗點樣投票、再睇下泛民點樣投票

我無野補充。

販民:

你哋啲票投晒畀我35+

之後我就唔投票!!!

如果呢一刻有35+仲使離席抗議？

過咗咁多年 你點解理解唔到佢哋嘅作風?

投錯票加唔得閑又得

立場變咗都得

熱狗就唔會唔得閒？

再講，你地有無能力湊夠咁多人呀
定係你哋而家出去打爛個制度呀

出席率一定爆到101

無人叫你信熱狗 無人叫你支持熱狗
但抹黑熱狗前照下泛民塊鏡
投票無野呃到人擺事實面前比你地睇
唔好又話熱血公民講黎講去都係以前投票記錄

過幾年自然會醒
班人仲細姐

宇唯一反對票

熱狗泛民都係仆街
唔好爭第一

想當年信熱狗港獨,
連香港建國T-shirt 都買埋,
點知鳩達上節目講唔主張港獨, 我屌丫

笑死我
原來你地咁支持國歌法 真係睇唔透黃絲同佢地代議士立場

鄭松泰好似本身冇咗個教席㗎，做乜揭人瘡疤

又抹黑
國師一路都無講佢自己搞港獨到輸左時候先話其實佢主張既永續基本法先係貨真價實既港獨 2016年一路都同偽港獨不和 你2016年支持緊乜?

泛民玩批鬥玩到泰博同國師無教席
仲好意思講? 你班YelloNazi真係惡

無人回應下今日投票表現
泛民五毛去哂邊? 講兩句啦

黃洋達指出，到5個地區舉行集會，除了是深入社區，更要深入「選區」，而今年集會提倡「全民制憲，香港建國」，認為香港獨立是唯一的出路。

抹黑定失憶呀你老母?

只投本土

係囉，乖乖地投下票又可以做自己野
識投票真係要比個叻你
叻

有睇過陳雲既文章，佢寫既建國=/=獨立，係好似附庸國咁屬於大陸，同時為世界提供金融服務。會唔會係明報錯解佢既意思

萬劫可解的配方 垂範亜洲建共和
白鴿左膠紛紛告狀

投反對票都可以吹奏

明報係引述黃洋達喎,
有無睇清楚?